吹到咁撚勁，試下一季入91球黎睇下

Tap in唔計
十二碼唔計
頂入唔計
遠射=-6唔計
省中人入唔計

應該冇咩幾多剩

吹到咁撚勁，連續三年8強出局無波入

計哂再比你入一球當兩球都冇91球啦

無波入=廢

唔係harry kane入唔計

出局=勁
上帝

入唔到91球=廢

其實美斯一季最多都係試過入83球

想問美斯幾時有試過一季入91球

樓主答到未

一季入91球算唔算入球機器

一年

機器已經形容得唔夠貼切
係入球上帝

咁姐係一季有冇入過

我想知我又邊到提咗美斯？

姐係美斯唔勁?

依家全世界吹得最勁果兩個都係美斯同牙朗,兩個都一季入唔到91球,係咪兩個都唔撚勁?

柒撚左就話自己冇提過人名
以後大家出PO唔洗講人名隊名了
邊夠你玩呀

以後大家出PO唔洗講人名隊名了
柒左就可以咁樣打個圓場

咁更正一季做一年囉
咁又有咩改變 成個小學雞咁jer住粒字

屌
小學雞話人小學雞

推

牙朗連續7年入球50+足球上帝咪又係唔得，連續3年做8弟